「求救」又係口罩

Ching，係咪得左下果款係擋到病毒。。。

3隻都收皮

不過有好過冇

左下果款都唔得架咩。。DIU GG

有無多d圖

右邊個盒垃圾黎
叫做好過無

左下果款入得最多

圖如上

呢隻唔識
等其他巴絲答

真心似淘寶野
入面係唔係連膠袋包裝都冇
純粹係呢個紙盒裝起佢

係一間賣開淘寶貨既鋪頭見過綠色版本

問人借幾個真口罩先啦

每個獨立包裝架

3隻都係最伏之中嘅伏伏伏

樓主 建議你再買 三隻都唔掂 不過好過無嘅

點解可以集齊三隻最伏的口罩

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

想點獨立都得